今日六點，香港球皇陳俊樂(樂哥)對深浸比寧咸酨偉浸(浸狗)！！！

18：00
支超廣東打比 廣州力對深浸佳逃業

載偉浸哥 可以代表我 可以為我轉會去深浸
假使可以 代表中国
放棄英國藉 笑鳩你班撚樣去英國
這樣已是很足夠

邀請樂巴去外流post 討論

香港外流球員討論區 (28)

支持樂仔

我不嬲有mon外流post

點睇我尋晚開post吹奏你？

會唔會握手

受之有愧

佢哋fd子

自己煮

我記得樂仔有屌過daijunwei

冇人想知

#2個post會有

黃洋達真係口才超勁 辯論撚狗達人

好在佢甘心留係熱民呢d邊緣組織

如果佢肯加入泛民/保皇是但一方 香港政治平衡將會被徹底粉碎...

聽過佢大香港早晨d論述

好似食慣白粉返轉頭食煙仔無癮咁

已經聽唔返d咩城寨燒山...

JUL哥

等睇樂仔鏟斷牙jun隻腳

考完試未？